【廢老+肥婆】白撞母女混入婚宴 上菜狂打包

台灣日前一名女子疑食霸王餐被逮後大鬧婚宴，引發網民熱議。想不到發生後沒多久，又出現有人亂闖婚宴的情況。台北市一名王姓女子，日前因為點餐不付錢白吃白喝詐騙店家上了新聞，前日又被網民目擊，她竟然現身在婚宴，還上台大玩遊戲、打包多桌菜餚，後來被主人家報警處理，「還理直氣壯的說她們是弱勢群體」。

周六晚該對母女又到彭園餐廳參加王先生的婚宴，謊稱男方親友禮金已包，要進入會場，母女就坐在男方親友桌，這對母女不但不害怕，還上台玩遊戲，主菜還沒上2人就急着打包，甚至包到女方親友桌，讓新人的朋友起疑，散場時王女還排隊跟新人合照，朋友趕緊跟新郎確認是否認識王女，新郎父親詢問王女是誰，她竟回應是小學同學但卻忘記哪一所而被逮。王女遭拆穿後還反罵新人：「弄她們母女倆，沒好下場！」母親則在一旁看熱鬧；最後家屬報警，將這對母女請出場。

最讓新郎生氣的是，當日婚宴上玩小遊戲，白吃的女兒還剛好中獎，她還神色自若地上台跟新郎合照，讓新郎忍不住大罵：「真的是注定要被我抓！」

信義警方表示，這對宋姓母親（54歲）及王姓女兒（24歲），王女於本月13日因向店家點湯包及煎餃外賣，要老闆隔日再來收錢，結果老闆卻收不到400多元新台幣（約106港元）的餐費，17日老闆到派出所控告欺詐，過程中老闆還在路上遇到該對母女，對母女教訓一頓，20日警方通知王女錄口供，並以欺詐罪將其函送偵辦。

網民在facebook「爆料公社」發文，表示周六參加朋友婚宴遇到「婚禮蟑螂」，而且這對母女不但不害怕，還上台大玩遊戲與新人合照，出菜時更搶着打包，而且不是打包吃剩的，在其他客人還在就餐時就開始打包，連其他圍枱都不放過，結果因為行徑太離譜而引起公憤。主人家和餐廳發現後報警，「可是她們根本不怕，還理直氣壯的說她們是弱勢群體，弱勢兩個字就可以把別人最美的婚禮搞的怨聲載道嗎？」

其他網民紛紛留言：「不要臉天下無敵」、「現在是有樣學樣」、「這弱勢的營養不錯哦」、「以後辦婚禮真的要把喜帖拿來當入場證明」、「辨識度這麼高還敢這樣？」「要偷吃，吃相也好看一點」、「弱勢不代表做甚麼事都可以合理化」。

台灣《蘋果日報》/facebook

今次係婚宴 上次係食霸王餐

肥婆真係好撚陰濕

東方都唔擺份落去。

係呀！我係食霸王餐！吹咩！去第二度再食過

肥到個身體可以產生重力場同萬有引力

肥撚到

死肥婆, 走撚開啦

肥婆係原罪 帶住一身罪證仲大搖大擺行出街

似曾相識 好似有套電影係咁

肥婆原罪，如果靚女，食飽後新郎哥比埋酒店key佢休息